近日上FB見有人用痴乸仔呢個名詞侮辱返對面成日曱甴曱甴咁叫

簡單易明，可以侮辱佢地鍾意做「痴乸人」，又可以侮辱佢地痴乸線

chiller仔